{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138497952/yeongju-bali-yeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980631&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314900904&selectedRatePlan=383530624&expediaPropertyId=66796811&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 발리"
    },
    "text": "榮州バリ (영주 발리)\n榮州バリでの宿泊は榮州で卓越した選択です。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 29個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "榮州バリでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "榮州バリではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。"
        },
        {
            "question": "榮州バリの客室数は何室ですか？",
            "answer": "榮州バリには29個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "榮州バリでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "榮州バリではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "榮州バリではペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "榮州バリではインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "榮州バリでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "榮州バリでは施設内のセルフ駐車が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "榮州バリでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "榮州バリでは指定喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 424
    }
}